
                      ¡Maldito calor! Tenemos un ganador. El director de Fruitvale Station, Ryan Coogler, de 29 años, impulsa la franquicia de Rocky en Creed. Su enfoque: Adonis Johnson (un estelar Michael B. Jordan), el hijo bastardo del fallecido campeón Apollo Creed (Carl Weathers), el padre que nunca conoció. El niño necesita a Rocky (Sylvester Stallone) para entrenarlo. Solo la trama suficiente para que Jordan se pavoneara con sus impresionantes cosas, y para un Stallone nunca mejor para jugar al boxeador envejecido con más sentimientos de los que he visto de él desde el original. El primer Rocky, en 1976, se llevó el Oscar a la Mejor Película, superando a los Hombres del Presidente, la Red y el Taxi Driver, un hecho que hace que los cinéfilos se vuelvan locos hasta el día de hoy. Punto a favor. Pero no se puede negar el impacto de la multitud del primer Rocky cuando Stallone, el perdedor, venció las probabilidades al obligar a los estudios a dejarlo protagonizar como el boxeador que creó. A pesar de que las seis secuelas de Stallone nunca podrían igualar su primera salida, Rocky es la historia de la película
        
            